[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Niech Twój Święty Duch (2x)  
Dziś przenika mnie (2x)  
I niech zawsze juz (2x)  
Gości w duszy mej (2x)

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *I niech spadnie deszcz (2x)  
Błogosławieństw Twych (2x)  
Ojcze obmyj mnie (2x)  
Duchu Święty przyjdź (2x)*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Duchu Święty przyjdź (2x)  
Działaj mocą w nas (2x)  
Duchu Święty przyjdź (2x)  
Przemień smutku czas (2x)


